俾啲時間達sir啦

真係垃撚圾，當初又話佢跟哥帥會有料，之後20場先得25分，再之後仲要同On9 大衛雷斯續約。
爺爺 i miss you

真。阿迷係唔會想佢留低

之前嗰陣，真係好勁，又RVP F4, 歌王 艾沙雲

人腳係咁上下分
仲想點

下一場就初試勝感

當初反雲

想佢走

唔講仲以為最近27次都係達SIR帶
愛SIR都入達蛇數

Arsene > Arsenal

一年5次
即係個record關雲加事啦

咁近28場係咪贏咗一場

18場27分嘛?

應該贏到利啦

利捧咗英超冇嘢爭，阿利同盟咁老友，肯定放水

邊隊六隊呀

5年前阿迪達有份踢所以都係關佢事

雲加頁獻咗17次作客不勝

?

？

唔好比我見到你之後迷達

Binc

一次過燈中達sir同電欺…